有無巴絲宜家係東京想去club

前排去左
V2 tokoyo 好多人 無入到
反而去左espirt tokyo
不過唔識日文溝通 好多人都唔識英文

Bro打仲係東京？

番左香港4日啦

不過日本係玩得放過香港
而且無香港女仔咁大牌

再黎一齊玩食個飯都好

你係日本讀書？

Yes 可以招呼下你地 有咩想幫下忙既都ok
好得閒